R.
C’est la ronde des petits lapins
Qui se tiennent par la main

1.
Tournent, tournent, tournent.
Tournent bien les petits lapins.

2.
Sautent, sautent, sautent.
Sautent bien les petits lapins.

3.
Frappent, frappent, frappent.

4.
Dansent, dansent, dansent, etc…